{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006295",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 찔레꽃남쪽마을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインとチェックアウトの時間は別途ご案内いたします。 ご予約のお知らせによって追加人数がいる場合は予めお知らせください。 追加人数に対する費用も発生する可能性があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、未成年者の予約及び利用も宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間は、次のお客様のために遵守していただく必要があります。 客室及び施設利用時の損害賠償責任は宿泊客にありますし、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されません。 また、客室内での喫煙は禁止されており、劣化効果のある娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがありますが、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 各ペンションの料金と料金表が間違って反映される場合は、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。 予約したペンションでは個別バーベキューが利用でき、IPTVやWiFiを通じて素早く便利にインターネットを利用することが。 客室は禁煙で、駐車可能なスペースがあります。 ペンションの近くには、クムアクオルムも車で7分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は別途ご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、予めお知らせが必要ですか？",
            "answer": "ご予約のお知らせによって追加人数がいる場合は予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用も発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が最大人数を超えた場合、入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室時間は、次のお客様のために遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に損害賠償責任はありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の損害賠償責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行為が禁止されていますか？",
            "answer": "劣化効果のある娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しができますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがありますが、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表に間違いがある場合、どうなりますか？",
            "answer": "各ペンションの料金と料金表が間違って反映される場合は、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "予約したペンションでは個別バーベキューが利用でき、IPTVやWiFiを通じて素早く便利にインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙でございます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くに観光スポットはありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには、クムアクオルムも車で7分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 625
    }
}